@「性別平權」所以運動項目應該取消男女組別

仆街父權主義
分男女子組係咪歧視女性唔夠男人勁呀

取消男女廁制度

應該啦
咁就唔使煩男女廁比例

推